[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (30) 置頂原來有Q&A

冇人開post

有個開咗

Lm

快到

屌去左個垃圾島 釣親唔係鞋 空罐就車軚 CLS

歡迎大家比嘢我摸
收購石頭

新post lm

Btw隔離post話aptia而家有動森機返咗貨？
好似係

留名

LM

Ok

推邊個post

一玩就唔見左幾個鐘

home office 玩到停唔到
連skype 都 miss 埋

有無人有車軚可以俾我

1001 又唔開

精神時光間

輪胎？有一個可以俾你

食午飯開咗陣就用咗lunch嘅一半時間

比code我入嚟比你

你俾code我?

兩倍都係得40蚊咋仲以為有幾千蚊執下

你俾我得唔得 我啲野擺哂係地下

可以合成垃圾地板同牆紙

same

BTW一堆垃圾可以DIY 整垃圾袋 咁都諗到

同埋垃圾袋

我今日收輪胎玩具

正 頭先有人個島收大頭菜461 一個
即刻去賣晒佢

點樣可以去到其他島度玩？
Sorry第一次玩動森唔太識

要到第二日有機場先去到
去人地個島要有online plan

原來係咁
要等聽日了

cls
發大財了

係咪星期日先有得買大頭菜？

有冇得自己設計鞋 ？ 跟機果對好難襯 家下赤腳
第二日 未買樓 d野周街放 得個實驗組得意d
北半球 桃🍑島
加朋友
Sw 5680 4281 5625

首先你要 add switch fd, 然後係 game 的機場 search fd 開左的島
或者有人 share code 俾你直入 (有 code 唔洗 add fd 都得)

石已有
要鐵唔要石

我係蘋果島 加左你 想換下生果

巴打系統話你忙緊

毒撚mk巴 個調味盤我已經有啦

想要隻熊

分咗兩個post添

隔離有人吹緊竹管 又合奏緊

入唔到

推邊個PO

多謝比左梯我既巴絲

重有冇互摸團

超渡中途有個人入咗島幫手敲木魚

有咩玩啊

係呀

死肥仔

加左 mario頭像

見到狼豬 同佢對望咗陣 都係唔夠膽衝上去捉

加左 日文名 章魚娘頭

add 咗 河童icon

加左 我2127 K字頭
轉到可以黎我到買熊仔

加左 Ma字頭

陣間過黎買熊

究竟係邊個po先岩？

你睇下我幾尊重當事人

不如呢個啦 好似多啲人

我係頭像草泥馬呀

有冇巴絲個島已經滿曬十隻動物？

上個po#348
芝牛巴
我想要飾物架 同埋摸熊

turnip 我嗰度賣481，係咪高位？

Na頭 貓icon 唔該曬!

有冇source??

想要熊
但我都開緊島

想要豬嘴，請問有冇好心人可以寄俾我

你個島有咩？

呢D一定係time travel到痴撚線既人先有

我去錯隔離post等
而家full左入唔到

點有梯同原木

Source就係三個鐘頭前隔離po已經講緊話Aptia有

木魚
新樂器???

大家記得唔好踩花

褲襠都睇埋有咩尊重

趕食飯唔小心拎左絲打個兔耳，可以點比番你？

仆街我鄰居懷疑有武漢肺炎
我死撚梗啦

加左 星之卡比心心icon

留SW 一陣交換摸？

黎左未？
有d 人走左啦

撞緊入黎 正在忙

小心傳染左比你

都係熊？

咁多個隔離po 係邊個吖？

有粉紅色結他
跪求其他樂器交換摸

加左 狗仔頭像 p字頭

入到

搵個網拍佢走

之前用石斧挖最多7次
用簡陋反而可以8次
係遊戲設定定我問題?

我個島仲有幾隻熊 一陣睇岩咪摸埋佢

我一陣返到屋企先add你

新手一問咩叫摸貨

想add你就發現琴晚add左
g字頭6個字
我有黑色結他呀

我都係阿 由715 開始等的

多謝巴打

細到睇唔島 你過嚟吖

搵圍欄封住佢

我嗰陣仲要冇戴口罩，死梗

搵營火圍

隔離

黎緊摸大啤啤

一陣見

加咗，I字頭

彈咗出黎之後入唔返

想買熊
可唔可以入黎

已經同佢有咗親密性接觸

將一件item袋落袋 就可以去自己atm買返
所以去人地度拎起再比返人就得

原來係同我雙胞胎絲

親密 性接觸

上個post有自動廁所果個巴打加我呀

條banner 好正

上面留名加左
島主食飯 商店右邊自便

黎啦黎啦
不過見比較多人
可能要排下

人獸

想問下點解有啲嘢係人哋個島摸完返自己atm買個時會話係非賣品嘅？

筆友絲打幾時開島？驚miss咗

聽講樹熊好似好多都有愛滋病毒

佢流咗d體液落我到口水鼻涕

Diy做嘅/島民送嘅

爆晒，我要熊熊啊

想問下摸完係咪第二日先會係自己atm買到？

新入坑 留名

唔緊要 有緣再比我

岩岩玩
想問邊度睇自己ID 同加人好友
THANKS

即日

出返主頁左上角

今日有冇駱駝房

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A遲下會有星星碎片執。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

Home page 左上角 㩒入去

有人出入就唔好霸住個商店, 關視窗啦
成村人等成分鐘

係 switch 介面, 左上角禁自己個 icon

點解我摸完都冇嘅

有冇人嚟廁所島 冇我就收皮喇

去個外島仲以為咩都無
點知釣到條旗魚

咁係咪如果想得到只能夠叫人整/自己攞到設計圖？

張枱係一set過？

code?

去到人地個島先發現放晒啲錢入atm
搞到要賣工具

開左商店未

唔用密碼 朋友限定島

一定要經機場走先得

咩叫駱駝房

係呀
唯有比料人叫人整
水果家私/花圈呢啲特產特別係

賣地氊果隻？
我個島有
add fd？
利申 新玩幾日

駱駝牆紙

你id

大頭菜價位高唔高？

笑死

推落去吧！

如果我打算每日都買曬絹兒d衫，屋企冇位放
以後d野就要裝飾曬出黎？

呢度兩張檯嚟

高啦

我今日54你參考下

好 依咖開

而家有位啦

都好高

SW 0684 8696 0788

高

可以！不過而家去左煮嘢食 我一陣開島同你講

好

有種得花可以放底 我冇鬱金香 菊花

可唔可以黎搵你賣

開心share啦

自從有摸摸好似少消費活動

無咗個人

開到九點

未入手想問下，單機雙人玩可唔可以雙人連上多人連線

食完飯開

點解我個島得30幾bells
道指咩屌

10粒燈換1條梯
有無巴絲可換

C.uni

no

我好你少少
都有56

我27

冇人？

皮玉子巴打 我寄咗個擂台同小心地滑俾你喇

好正

希望入到

上星期日仲未開商店表示

有有果欄想儲生果 岩岩開島所以剩係得橙可以同人換

無位入唔到

新手想入可以嘛？

巴打我番到屋企 有冇得摸熊

想要橙
我車厘子島 其他有小量

巴打落左閘？我想買打字機呀

你黎我嗰度直接買配方？

我106買咗150個大頭菜 琴日賣63今日54點睇

滿左

我得梨

有冇人要 ，交換咩都得

爆咗

開咗朋友島喇
定係要密碼嘅？

玩左幾日 有駱駝房

可以既話 放低D生果 想要桃

多謝

想去 我係牆紙撚

吹陶笛係咪有咩隱藏野

加咗 P字頭

應該斷左線
一陣返到屋企睇睇
10分鐘後

我第二日未有商店都可以照買?

有冇人仲有豬咀？

朋友島就得
但你個島咩名

加fd

我都係，今次做葉劉，幫各位年輕人起機

好彩我買得10個

試下入唔入到

無人島冇口罩買

跪求開島

如果我想收鐵礦有冇人賣？

$1000一粒

係

好小事啫

諗唔島...
唔好笑我

仲有冇人入？
2100閂島啦

入緊 帶左3打桃黎

有人入緊喎

冇帶手信黎
轉頭返島寄返野比你

求開
8320 0995 8604

得呀！我嗰時都係咁

買到了，thx

thx 依家黎

好呀 add fd

SW 0684 8696 0788

想問摸咗嘅野要幾耐先揾得返

見到你正在忙入唔到

SW-4817-7350-9408
我用橙同你換其他

巴打我想要加咗你，icon粉紅色底粉紅色帽
人體模型要唔要？

有呀巴打~想黎買隻熊仔

有冇人想要橙？ 我想摸下豬咀or公仔

多謝哂

我想要梨
我有橙 桃 耶子
去你個島換得嗎

SW-4817-7350-9408
我用橙同你換

等等

有冇？

有

有無白口罩買？

有冇島開放俾我hea下

一直都在忙

要幾多

我加左
C字頭
灰色頭髮

你有幾多我收幾多
放100粒我照俾十萬你

嚟我度

之前搵我換梨嗰位巴打返咗未？

依家黎，等等

其實係咪真係個個都咁自律

終於入到啦

呢㗎野仲諗住踩得

等開島嘅時候好悶

加左
y字頭

入咗島但見到有其他人入島嘅動畫係咪正常？

都係講個信字

坐騎

芝牛巴富戶

覺得隻人仔赤腳行個陣好得意

想去加一

Request sent

有無人開島比我hea遊，多謝

我又黎買

好多人入緊黎 睇動畫未停過...

所有野都得嗰睇字

我無多
但可以幫你訂寄過去比你 要唔要呀？

館長終於唔恰眼訓

有冇人想換生果，我有車厘子想換梨同蘋果

要呀 我要比咩你？ 岩岩玩無耐唔太識

我有梨呀，想要車厘子

想要豬嘴

貓頭鷹夜晚先活動

睇第一張以為好浪漫 屌

巴打 可唔可以幫手訂埋？好想要

Add左喇
你search朋友島啦

大頭菜高位島準備開
要加你哋fd? 使唔使best fd先賣到？

有冇人放鐵礦石

你放俾我

$1000一粒

抓蟲比佢鑑定先

岩岩重開左 追po睇CODE

加咗好啲 放曲會爆

有冇人有蘋果同車里子交換?
我有梯,橙,椰子樹,梨樹(未結果)
仲有想要口罩

爆左 去唔到

嚟緊啦

直接比PW會好亂SOSAD

好啊
我9:15開島你過黎

你講低名加我 我寄過去比你呀

不如你留言叫人留名排隊參加
先到先得
還掂就嚟十點

入到喇

入左絲打島有人同我樣衫

加左我未？

芝牛想整咩鐵傢俬？

好可愛呀

我想要蘋果呀
SW-4817-7350-9408
我用橙同你換

巴打我地交換啊，但點比你好？

我想整鐵櫈 大量

館長個妹好正

入到去嗰下就斷左
巴打係咪閂左了？

等我一陣 我食緊飯 食完飯加你 希望仲有

跟機呀我有梯,橙,椰子樹,梨樹(未結果)交換

好鐘意日頭阻住佢訓覺

Sorry 啊 斷左

我有車厘子，想換椰子、梯或者梨

今日你個度收雙倍？

放低左個洋娃娃
多謝曬比我買熊仔

是呀

各位reply呢層，我逐個加，賣完好走，好多人等
同埋有冇人帶一粒蘋果入嚟，原來我冇

好Ching加左我？

8320-0995-8604

有冇人知 思穎 同 阿二 係邊隻動物
啲名完全唔同英文版，唔知想點
好好奇之前淨係邀請咗隻狗

加咗,俾咩都得

掛住玩錯過左 想買熊

6421 4076 9233

thx ching!

仲有熊 係咪買？
後面個兩樣賣晒
開到2130

巴打你個島叫咩名

我有好多蘋果

記住跟次序 唔好亂

加左 日文名章魚娘頭

巴打，我個島都開到2130
閂島先再add你SW

加左 我2127 K字頭
都開左島了 你search朋友島

快d再黎

我個島叫

你係琴日入過黎我個島？

想要 帶個公仔比你摸

收到

你地主動加我pls，我冇手加咁多個

要等我一陣 食緊野

衝緊

正在忙

同埋我出番去hm page accept fd，會唔會close咗間房？

Add左出聲

我撞鬼丫

許願有咩用

加左 2127 K字頭

有冇釣過遠東哲羅魚的巴絲 想問係邊到釣？

重有一次可以有幾多人入？

又係我喇 今次開抽獎party
請帶備值1000蚊禮物
今次限定只可以係樹葉！
唔好帶伏嘢 陣間俾人檢舉
然後用花紙包好佢！！！
花紙係商店買
人人有份 永不落空
2130開島 有興趣留名

動物森友會| 動物之森 抽獎 party集合喇！

有 外島random

8 其實你應該跟次序同埋唔好留fc
而家好亂 無人入到

加左

幫佢會有野送

加了 S字頭

係啊

想嚟你度買electronic kit，但係開緊島嚟唔到

睇錯樓上 我再入

加咗

sor，未開過，希望各位買完即走

我睇下巴打一陣寄唔寄到比我 收到再比你摸

十點會閂店

十點前收鐵
$1000一粒 想放同我講

我想問如果要俾魚朋友，可唔可以寄？

有出聲都加左 自便

Add左了，我個島又斷左
我2140開島 你帶埋D得意野黎互摸

話說我未開到商店 琴日白摸左

巴入唔到你個島

一步都行唔到

一陣再黎？

間舖喺廣場左邊

辛苦你

真絲在嗎?????????

就咁沙灘？定碼頭 可唔可以幫手影個圖鑑睇睇

已加

頭先彈左出去就入唔番啦

絲打係咪加左我? 我開左島了

ok 我都等緊入其他島 唔緊要

又斷左

岩岩加左 ls字頭 貓icon

巴打未accept

加左 唔該曬

我都係斷咗入唔番

方唔方便再開多次😢好想摸大熊

哇屌釣出黎嚇親

我知，想問我開緊房出番hm page accept，會唔會閂咗間房？

你試下先囉
應該唔會既

幽幽bbb

加左 Yoshi頭

唔會

各位賣完即走唔使講嘢，大家心照

係, 我依家黎

加左 B字頭 麻煩哂

之前試過無彈 不過得返半粒鐘睇怕唔會入到

麻煩了

加左Vic字頭

多謝晒

我未買到就斷咗線 可唔可以add sw

求accept好友
我M字頭河童icon

剛加咗

有冇人有熊俾我摸真絲同勁撚巴響度嗎

5869 7188 3578

岩岩加左 我係猩猩icon個巴打

加番晒了，各位快手

想問行日有咩分別？

有無南半球場

大熊？

屌係咪我開住window就可以停一停d人入，等現有人賣晒先？

基本上冇 只要唔係狗源貨就得

申左 su字頭

你係咪叫我

都好

我有淺啡同深啡色嘅大熊

Add左
留SW 一陣開朋友場摸

限5個（因為今日未打理個島）
依家有
1.八陣圖
2.空比

想問下咩島名？

加左 su字頭豆狸icon

試試先

想互摸廁所用具同可愛型傢俬

可以俾你摸埋呢啲

唔該曬絲打生果係咪可以寄? 下次寄比你

我岩岩執起個lab想去人地度 就有人黎左我個島
攪到黎左果個摸唔到

鄰居係件妖艷賤貨 想整走佢

走極都走唔到辛苦曬巴打

但你都要比人走。。。

加左 h字頭

拜托請加

0357 4893 0992 感謝

我都覺 full house

full 左入唔島等你開位

行到未？

我hold住window先

Add左
留SW 一陣開朋友場摸 （應該2140開）

限5個（因為今日未打理個島）
依家有
1.八陣圖
2.空比
3.Eaiya

加左 W字頭 thx!

想問點排隊
佢次次full左都彈出黎又按個

你可唔可以拎去BRUCE 個島

added C字頭

但係要點俾你？啱啱玩唔係好識

想知有無鯊魚釣？

你開左島？
我過黎參觀下得唔得？

Accept左
原來要見過面先send到野
一係我開比你你過黎?

周庭玩動森

我開左啦

終於走到

Add左
留SW 一陣開朋友場摸 （應該2140開）

限5個（因為今日未打理個島）
依家有
1.八陣圖
2.空比
3.Eaiya
4. 會計

一係我等佢full，之後一次過排隊走，再入下一批？

咁你黎我個島

而家嚟 咩島名

仲未入到

直播緊?有無link

sor你好似等咗好耐

我都未

mario kart再轉動森
但十年前AV畫質

Me too

等我一陣

最尾隻熊熊有無拎到？
我身上仲有嘅

巴打係唔係應該關左島先等一批買完再開?

陸沉緊，各位頂住

點先係唔係佢啲貨

係，我等佢full咗先，之後你地一齊走，轉下批人

問老細

有無野啱

參觀完絲打間屋好靚，d島民個個都好nice，又叫我攰就坐下椅。

任記自家作品+主機/配件中文版=行貨=狗源
詳情Q&A有

想問個洗手盤同毛巾係咪一套

加左u 字頭！

係咪閂左？入唔到

想要粉紅色床
有粉紅色檯 粉紅色diy檯 粉紅色狗兜 粉紅色結他

兩樣野黎

有冇巴絲賣魚糧

add左

1.八陣圖
2.空比
3.Eaiya
4.會計屍
5.希望

開左朋友場啦
有得意野就帶黎互摸啦

已加耀西icon

斷左線
有人未放低個豬嘴就走咗
邊位巴/絲

有無ironman頭盔？

好心見有人出入就停一停手先啦 成村人陪你等成分鐘冇意思架

hold緊，你哋賣完碼頭排隊走

買到了

我十點後會再開我幫你買定 你陣間入我post

加左 可以入了

1.八陣圖
2.空比
3.Eaiya
4.會計屍
5.希望

開左朋友場啦
有得意野就帶黎互摸啦

跪求摸下ironman 同熊仔衫

有無興趣

頭先放底左 點知斷線後又戴左上面
你開返 我俾返你！

hold緊window好似好咗d

唔該晒

點解我搵唔到個島既

x2 係咪full晒？

唔係應該一批賣晒先轉下一批快d咩？

n5q0l

有 想要碗碟

牆紙超靚

應該係，如果唔係d人係咁一來一回都走唔到

係呀 閂門
唔係會一直有人入

加左啦但要見過先寄到
我開左島
一係你過黎比個豬嘴摸或者見過之後寄比你?

廣場左邊係商店，唔好亂行

lm

咁快正在忙

個個島都入唔到

原來我啱啱都摸咗 可以自己買

重開了 last 15 minutes

係唔係未走得?
有人係咁走既

放低左幾樣野係籃球架下面當手信
岩岩有籃球岩曬
Thx!!!!

想要呢D

大家賣完畀少少時間等齊八人就走應該最好？走係可以一次過定係都要逐個動畫嚟？

全殺

有多兩架電動滑板車， 可以搵野換

歡迎換生果 如果有竹就好 6GY23

等齊一個一個走

好多人 想行去一陣Close 都難

你係邊個ac 😳我搵唔到你

唔該晒你入到就放低 唔得就由佢啦 可以再買既

係咪要入番機場Close 架？

各位等齊人先，一個一個走thanks

入唔到既？

好可愛 帶唔帶佢番屋企好

帶

係咪full左搵唔到入

應該好多人撞緊

十分鐘

你開島
我想要抽氣扇 浴缸 頭盔 復活島石像

好想要羊

你咩字頭/icon?
好多人加左我

added
ka開頭

狗仔

今晚仲難入過尋晚

有冇人俾我摸熊呀仲

可唔可以加多個

點算。。無時間

想摸淺啡 但我未得閒

好呀多謝 你可以拎黎我個島都得

斷左線

想問玩到幾時先可以開雙打

無時間啦 Add fd?不過怕唔夠快

C字頭卡比頭像 我10點3開島

可唔可以留名聽日摸

定我自己買定幾個？

跟番現實時間應該就可以2p

絲你買定一堆擺係島 我地帶野黎同你換好冇

加咗
我係耀西蛋頭像

咁快開左房既 我都等緊D房整廁所

八人走緊，未開島住

聽日會爆POST

買緊！

暫時截龍 入唔切了

應該都買唔到 可以加定fd先 下次可能有

想要但係咪黎唔切

好呀好呀 兩樣都想要

四分鐘，走人都唔夠時間

我好似有可愛枱同燈
但我要11:30先返到去

想要圖1第二行第4和風燈

加咗 名有emoji

想問係咪普通加好友就得， 洗唔洗最佳好友

好啊兩個都想要

各位，唔夠時間賣喇，下次請早，唔好意思

冇辦法啦下次有機會再來

10點3開島~

其實可以直接熄燈 冚家走 有save

係呀 就咁加完 你開朋友島 我地就會搵到

added

用唔用得？

也許我 將眼淚跌落到任天堂 我們 終於得救

想摸依兩件同架投影機

請問有無人夾family plan

鍾意玩牧場物語
係咪差唔多嘢嚟？
諗緊入唔入手

八陣巴方唔方便 比個Sw 搵多你一次

我知啊 右手邊個張有無得買

絲打可唔可以add埋

真係唔知，快好多，下次會咁做

想申請摸結他 雪糕 廁所 床 飲水機 浴缸
加左你 icon係貓

add咗 想摸你set野

減號 -> 關島
被人踢出去會話咩島主關島 會顯示存檔中

性格好串咁

收到 等你開島

絲打。我好似拎左你支粉紅木結他呀
我寄返俾你

好唔怪得之唔見左

唔得， 擺設黎

add咗!

把木結摸完都係非賣DIY嚟

加左你了RJJ

啱啱去完人地個島度差d返唔到去

add 左你

我係唔記得執返

差好遠

點解會去唔到人地個島嘅？

OK

但支木結他係非賣品 。無得摸黎買

岩岩邊個巴絲入左我地摸熊唔記得拎返D野走

咩情況去唔到
係咪你未上網呀？

加咗 j字頭

有現貨防毒面具放售

比原價平少少，即時有貨無需預訂

想要可以送到你島上

電結他果個

Add咗

無野做大家可以入黎摸下 有爆谷機等 生果都可以入黎換 2QVW6

想加
2907-1322-0711
C字頭

原來仲有把黃點遮 寄返俾你

去唔到

我想問用里數卷去外島玩
係咪一日去幾次都係去同一個島玩？

Added 我係巴

Add 左朋友既入 JTLJS

想要既加 8274 5633 7801

有少量 是旦掉低樣野換

想問點寄野俾人

要1

jtljs

我幫你保管左
見到就留個言

真子絲 你有冇 地球儀OR水晶球果D

你開島我送上門

added左id:gakkibb

你頭像係mario定女仔黎?

要

我有

可唔可以add埋我

兩樣都冇

想要
794792122405

想join

想要

3223 4546 2328

thanks

多謝你
岩岩夠錢還房貸

岩岩hand左 大家再入過黎 6XDXK

垃圾袋算唔算

點解佢唔睇頭po

我都add左，我係mario頭像嘅ka

開咗島了！
個島名係櫻桃王國

我有成個垃圾場啦

佢話正在忙

暫時係咁多等返貨

不求仁 6421 4076 9233

大志 8496-9220-2810

宇宙的友好鄰居 794792122405

賤賤 3223 4546 2328

比牧場物語更大自由

買啦

可以呀

岩岩有人入

係ATM訂比朋友

去atm 訂貨 選送俾朋友

想問去人地度係咪一定要㩒網絡通訊先去到？
要課真金先去到？

好似有前後三個入緊

你黎我個島俾我摸OK?

想揾番今日下午
想同我換蘋果傢俬嘅巴絲
我終於得閑啦
麻煩覆番我 我開島俾你哋入嚟

唔使，下次到你高位記得早d講唔好好似我咁

同埋好似上面巴打話齋，齊人一次過end session就得，唔使等

我覺得呢個要加入post頭定係淨係我唔識

跪求如何「摸野」就可以學會recipe 感謝

ok呀，不過而家去緊人地個島
我手上有一個水晶球，同埋我可以訂個地球儀俾你

要留定名先
List好第幾轉
同埋閂門節流

人太多了要等下一團
可以爬文ADD定我先

係咪full左？

我有2張粉紅色凳
仲有個粉紅色音效機櫃
可以寄俾你

館長個妹嚟到話今晚係流星之夜
之後我不停許願係咪有好多星星碎片
定有上限

好 ADD ME

你地可以開定島等交收

你有冇野想要
不過我唔記得左你叫咩名

啱啱開始，唔係好識玩，未去過人地個島

人太多了 如果入唔到場可爬文ADD我TG同你約個時間

收到喇。多謝曬

有無人開島俾我呢啲新手摸下 想買靚傢俬

其實如果係支木結他
點解唔係寄俾我

開左島 thx

我都開咗島喇thank you!

我都有嘢想要

釣到鯨鯊

十點商店閂咗喇

巴打我係咪漏左D家私係你度

我個島

有無藍色野 咩都得

閂左嘅話 就算摸左都無用？

去邊釣到嫁?

岩岩又係返到黎過左幾秒收左檔

我唔知你咩島名

或者set密碼都得

仲以為你話去商店買

去咗朋友南方嗰邊玩

我想摸你枝電結

巴打今晚有無熊仔衫摸下

要30粒鐵，但冇哂石可以點

去atm買

自己個島既海邊

嘩 我都好想要粉紅色床 好靚

絲打，可唔可以add我

自從商店到10點閂後，每晚玩到背包滿，就想關機了

唔小心閂咗

晏啲 我有啲野做

收到，等你

有無得開島釣下我北半球釣唔到

唔係啊 想摸咋 有無人開島啊?

唔係
我話佢拎左我嗰支 你又想俾佢
你寄返俾我咪得

大祐慈久絲係咪到

玩到遲幾個鐘覆Skype

係到

又係喎

有冇人知

頭先玩打人玩到你地冇執返d野走

用2000哩數換外島券
鋤石之前掘三個窿防後退 可以出多啲石

等左絲打你兩日終於再開

想問去人地個島係咪要課真金買左plan先？

想問呢隻貓頭鷹有冇得捉

我琴晚許左200次
今日執到22粒小星星
同埋1粒大星星

Lm睇下其他巴打係點

係 我都仲未去過一次

我已經30次

sw-6032 3319 2043求加

有冇人加林鄭上去

我仲未去過你個島

巴打GAME入面咩名

飯盒同個磨豆機可以攞走

下次再打過

我想問下點樣幫D熊轉外觀

sw 1140 7758 4904 我都想去啊

Nick

點解我冇流星出隨機？

應該係 幫你保管左
我係外島捉緊蜘蛛 你game名係咩？
一陣add你best 棠開島比你拎返

我琴晚開住notebook
放定部switch喺個mon前面
一路睇youtube 聽聲就許

係囉未見過

ME!

想問落雨會唔會有流星？

唔該哂

跟隊呀

有流星係唔係全個島都聽到?

好呀我係櫻桃小姐 唔該晒你

一陣add你best fd

我琴晚就無落雨

應該係隨機

求加好友

add左 一陣開場話你知

唔望天都會聽到聲

太多樹…

各位筆友巴絲我開左朋友島啦，你哋仲係度嗎

Sw 4426 8438 2409

好耐無新魚種講到咁巴閉

狼蛛好難捉 見到人就會追黎咬
有冇技巧易捉d,同埋跑快d唔好俾佢咬到

第一次玩動森

係邊到釣架 我釣黎釣去都係嗰啲

禁A同佢對望 再慢慢行前捉
利申係外島練緊

hi啱啱個幾位巴絲

我想問下點先會有個鏟

痴線個post快到唔想追

試下入佢中場
按著A慢慢行過去
沖過嚟即放手

夜晚，懸崖上

Chok叔又勝

頭先係櫻桃小姐個到摸完無左SAVE 白摸

湖魚？

求加

我上鏡呀

有冇人未開商店可以開一開島
緊急想賣嘢還錢 唔想等多日

chok仔

想問有冇人夾family plan？

想問下 有冇可能南半球出島會去左北半 或者調轉北半出到南半？ 定一定係北還北 南還南

當同佢玩紅綠燈 佢郁你唔好郁 佢停你就行埋去

點樣淋花可以有效率啲???
逐棵淋好似好慢

想join 5963 5468 5974

鐵花壺

唔係，瀑布頂嘅位

用鐵桶淋會快啲

升級佢會識自己轉身淋多啲

加鐵升級

我都想去

姐係邊個位 可唔可以影一影 上網睇話懸崖 唔明邊到

thanks

等我為左慳料, 仲用緊簡陋

有無人想要養蜂箱,你出材料我幫你整

成個島最高既水池

Mon下先，謝巴打

一轉新po啲人唔見曬想寫信換禮物嘅巴絲，我開咗島啦

熊仔花紋係咪有得轉

想要

想問下nook atm入面既商店d商品係咪一日更新一次架?

Me me 5963 5468 5974

留SW 我加你

其實淋花有咩用 會生得快啲？

要咩材料

+1 5538 6771 0016

加油，每次釣到新魚都好開心

add左你 N頭貓icon
話說你要唔要睇下啱唔啱用先

貓跳台同衣物櫃有冇人認領返佢地？

要幾多隻蜜蜂？

good ar

我都想摸水晶球

接龍留sw code 比我
Thank

好, 我見琴日買左既就會留返係到, 好似係?因為我琴日無留意有咩, 但買過既好似係返到, 咁即係會一路加入去?而去朋友島摸過既野又會一直係到?

Thx bro
試下先

詢眾要求再影過XD啱啱影唔到後面

係咪好難先見到流星

新手
點先可以將林鄭相製造d圖？

建議你地下次睇清楚npc講咩
成日飛哂啲對話跟住又唔識玩
咁樣好咩

如果爆左POST TG我

6421 4076 9233

thanks

唔該 但個到唔係成日有魚出

成日俾佢見到就咬暈我

依家入得？

見到試下先

毒撚冇join nso
不過好奇問下如果入人地個島，人地可唔可以係地圖睇到你係邊？如果睇唔到咁咪可以玩hide and seek？

開左島 你可以入 日文名

我執到嗰陣仲覺得唔好睇咁多人想要
你add我 或者去佢個島?

原來浴室嗰啲唔記得拎黎
依家寄比你

做咩好似死咗咁

頭先行開左 你仲摸唔摸呀 可開朋友島

淨係釣到金鱒同櫻花鉤吻鮭

有冇巴絲知

ok

整魚飼料去刷

我add你啊 俾code啊 唔該

整緊

4381 7140 2836

啱啱adddd左 你睇睇

你介唔介帶黎我島俾我摸

夜d仲有冇駱駝團？
想買地毯

走咗4、5轉外島
終於有隻得意啲嘅新人

熊熊我都有 我過緊嚟 等等

原來會釣到呢隻

如果唔小心叫左隻核突嘅動物 有無得趕走佢?

好悶

原來個石像是非賣品 唔知邊個拎走咗

我有駱哥
俾code

好 你等我一陣
我夜啲開島俾你 你有得意野可以拎過嚟互摸

Wtf...
邊個咁仆街

Me 4381 7140 2836

邊個拎了我個石像 請寄返俾櫻桃小姐

嚇親人啦

我果隻仲係到

入黎我到 fds only

好 但我新手黎

咁唔緊要 夜啲我開左你就過嚟啦

聽講上一集可以打到佢嬲，之後會搬走

一個人巴在？

營地個隻係咪一傾計就要搬嚟，兩個選項都係叫佢嚟住

add左

可唔可以預埋我

ADDED FD場一早開左自己入

點樣先download到

大獎唔係咁易
得一條係咪點都要送俾貓頭鷹

好得意呀呢隻鄰居